[公務員工會準備罷工上街］林鄭：限公務員戴口罩，需符三條件

唔只係官員！

支那01自己都咁報：

係時候上街

推

[大獲了]林鄭：我已下令禁止唔符使用要求的公務員戴口罩

公務員罷工未 你老細唔准你戴口罩喎

賀一誠: 市民盡量不要出街, 記住帶口罩

林鄭: DLLM 番工呀仆街, 唔好成日帶口罩

DKLM

其實佢係特登定真係冇腦 賀一誠話採購有困難 但政府一定會盡力 佢就話唔太成功 同一個意思 聽落已經好唔同

仲有佢話免費醫大陸人 真係on9 做左咁多年官冇可能諗唔到會有咩後果

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

連口罩都唔俾戴，係唔係準備罷工

咁下一步係公務員用廁紙抆屎要符合五大要求，缺一不可

有準則, 香港有文明

佢本身性格有問題

大家都誤會了特首啦

其實係她繼成功令港人覺醒，打破習總的統一夢之後的另一創舉，就係消滅 支持政府的人

藍絲可能唔同你爭口罩了

女人當權。
689果時係on9，但最少佢自己都知做緊D乜。
幾日前仲話由中國採購口罩已經笑死啦。

睬佢有味
照戴
要返已經係拎條命去搏
仲要唔比人戴